狗鐵壞車又唔公布？

周圍都勁撚多人

唔識早D出門口？

早出門口跑路軌？

港島線係咪有延誤
北角轉車d人多到

塞都算啦 都要比人知點解架

唔公佈就當無事?

宜家就係屌緊佢唔公布呀盲撚
佢唔公布春知壞車咩on9仔
知嘅話 我都早岀啦

mtr食屎